有冇人等緊新果部IPAD PRO？

其實係咪真係有

根據外國傳媒透露，新推出的iPad不會與iPhone 一樣設有M字額瀏海，正面會與以往的iPad 一樣，為長方形的屏幕。

希望有mini5

mini5一出，誰與爭鋒

等緊

賣左10.5 等緊

等乜 啱啱先發怖會完 邊有咁快

唔等得？

但係ipad ios12界面都變左iphone x咁

我都想佢出
mini系列冇ga la

10-11月不嬲有時有ipad發佈

仲用緊mini3
依家換mini4又好on9
好想佢出mini5

有部分客特登買mini嚟睇書用app寫notes，蘋果好似完全忘撚記咗呢批客

我用iPad mini3，用咗三年
淨係拎嚟上連登，睇YouTube, Netflix
係床上面用mini真係好正 又輕身，個size又啱啱好

不過你講話啲人特登買mini黎睇書，我唔係好認同
始終長時間對住個mon對眼會好攰，如果睇書通常會買kindle

至於寫notes mini用唔到apple pencil
你指用touch keyboard打notes，定係係個mon手寫notes
無論前者定後者，兩個方法寫notes都辛苦
所以我除咗mini3之外，仲有部iPad 6th
用筆寫notes係正好多
不過iPad 9.7個外型好多年冇改過
2018年嚟講，機身都算厚，又重，仲有個邊框
可能儲下錢過幾個月後買iPad pro

相比ipad pro
想知究竟有冇MacBook air 多啲
部老爺機啲spec真係太對唔住個價同2018年

新PRO 到底會勁舊10.5幾多, 除左u 窄邊

pad 系列點會窄邊呀，佢窄極都要留位比你grab 架

推